金正恩A貨點解帶支渡彈入警署｜ 估唔到佢夠膽批評林鄭、警隊、偽人s!

#金正恩 #A貨 #香港台

金正恩A貨點解帶支渡彈入警署｜
估唔到佢夠膽批評林鄭、警隊、偽人s!
Feb 5, 2021

多事男人ToastMan
72K subscribers

#金正恩 #A貨 #香港台
香港台眾籌目標
Kickstarter:
召集2,000人，每人 pledge 加幣$100
麻煩幫手share，等我地可以儘快達標！
支持多事男人Toastmen支持Joe
1.轉數快FPS 號碼：7668999
2.PayMe http//payme.hsbc/joetay 或 Scan 主頁之 QR code
3.加拿大 E-INTERAC hellojoetay@gmail.com
4.PayPal :hellojoetay@gmail.com
5.請即登記 www.toastman.tv 多事台